認真一問！點解window比起os系統容易死機咁多？

OS = 系統
有語病？
應該問點建window比起其他os容易死機

點解女人長命過人？